點解啲台仔永遠有浸柒味？

係啲衣著定文化

當日本仔都開始唔留長「的水」 飛輪海頭嘅時候 台仔好多仲留緊

啲著衫仲係六、七年前mk買啲衫

部份台仔講野好撚似啲乸型
好作嘔 同聽啲北京蝗口音一樣惡頂

點解呢啲post成日要開黎講故台

有陣鄉下味同基味

別這麼機車啦~

去親台灣都覺得好極端 有部分好撚潮有部分好似你咁講遠古mk仔

明知故犯

係

其實香港都係 但係唔知點解台仔更能帶出老土柒尷尬搏打嘅應覺

廢
但人哋有台女

加多樣： 台灣成日有性醜聞 啲風化 亂輪隔一排又一單

周圍都靚女啦 你一樣無份食 你可惜啲乜？

我有無份食你又點知
一般香港女仔都覺得台仔溫柔，換個角度睇咪優柔寡斷
識到嘅台仔真係好識媾女，好花心機，叫做好識講嘢

不過大部分都假大男人

根本台灣男人都係好似啲東北佬咁粗老

竟然有人負評 但無膽擺低原因

推

唔係喎
西野叮一帶全部變晒偽韓喇

大勢所趨 無計 但係浸鄉土味依舊

唔係佢哋7
係連登仔走得太前

咁未見佢地一個打佢地一個囉